17年預言：歐州失業潮,意經濟經曆巨大困難,歐盟分裂

全部會喺9月後成真

幾時可以低價屌德妹

又係你！！我cap低你嘅post等到2018 bin 你c